找換店港幣唱人民幣

如果唱幾十萬人民幣又唔想拎咁多人民幣現金係手同數錢.
可唔可以叫佢入落香港銀行既人民幣戶口?

咁你都要拎幾十萬港紙周街走喎
唔係間間找換店都有銀行戶口過數，一陣d職員拎幾十萬人仔去分行入俾你，你隨時俾人cut account